煙已放，目標已達成，請撤退

西環已出煙，天開始黑晒
大家請盡快決定走，唔好見到防暴先開始走

因為永遠黑警進攻一定快過示威者撤退

推

西環咁早放煙

好似記者都冇影到佢地有舉旗

轉去第二度繼續吧

講得岩

唔好戀戰

be water

返將軍澳

咁撚快

班街坊冇裝

走lu
轉得

建議食個飯，可以落返其他區快閃
但唔好再返旺角區，佢地包圍包到熟晒架步，琴晚見佢地三個方向同時快推就知道

走呀!應該想封住香港大學站入口

西區咁重兵 不妨各區警處開花

轉場

每日拆佢一個區既警署，你話有冇用???
佢地係無地自容!

（起底）狙擊一毛人人有責

be water 唔係返屋企，
係轉路崎唇

守住中共真係好重要秒速放彈

請勇武派義士BE WATER。

明日又明日, 明日可其多.

push

推倒高牆，靠逐塊逐塊磚推倒

放煙就係時候轉場

就算轉場be water都唔好番將軍澳
都係重兵

射左 3 粒上民居一樓平台

請勇武派義士BE WATER。HIT AND RUN

【8.4攪珠結果】今日嘅攪珠結果係中區警署

去中區警署，轉場

返屋企食飯先

唔係因為我地而影響到老人院
而係黑警鳩放催淚彈，完全唔理周圍民居安全

交戲畀支聯辦

有舉呀 但好快就放

舉完唔夠一分鐘就放

快啲走

人哋上晒gear啦
走啦 佢哋又要柒下柒下咁除

放哂煙，留力聽日集會

北角waiting you

BE WATER。HIT AND RUN。

快啲走！be water

轉場啦前線 唔好守西環啦

戀戰係鬼
係同一個位比人圍捕完仲留係到做乜

Water

今次公關個Madam 係咪又話要問返現場指揮官

大家睇地圖，警犬就黎包圍晒，要散/轉場好儘快決定。

起緊路障

agree

Hit and run

小心速龍突擊呀

【直播】【將軍澳遊行、卑路乍灣公園集會現場】
19:24 中聯辨附近防暴警察沿屈地街方向推進
19:18 警方一度於中聯辦外施放催淚煙
19:13 德輔道西警方展示黑旗 警告示威者離開否則使用催淚煙
18:54 市民繼續沿德輔道西東行 但未有轉入中聯辦 中聯辦外有警察布防
18:47 堅尼地城海旁部分人走出馬路 現場未見警員戒備
18:22 警署外示威人士陸續散去
18:20 有示威人士用大型丫叉射擊警署
18:10 因應將軍澳警署外激進示威 警方宣布將於短時間內驅散示威者
17:57 有示威者向將軍澳警署擲石頭 警署玻璃窗被擲碎
17:52 有示威者向將軍澳警署擲雜物
17:15 將軍澳寶琳站外示威者堵路
17:05 卑路乍灣公園集會開始
16:44 有遊行人士向將軍澳警署擲雞蛋，防暴警察岀來驅趕
16:18 部分遊行人士到達香港單車館公園中央草坪終點
15:06 有將軍澳遊行人士行出馬路
14:33 遊行人士於寶翠公園起步
---------------------------------
記得加入有線Telegram，獲取最新、最真即時資訊！
TG Link：

老人院都放onlun9

be water
怡景有個男人已經落左黎屌黑警。
小心皇后大道西落屈地前後夾

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

今晚8點 連登出征香討大行動!!!

轉場啦屌

去wts宿舍好過啦

對將軍澳既手足好唔公平

轉

因為中聯辦係到，驚死，哈哈

要縮入皇后大道入面，唔係地鐵都無埋真係四面圍死

轉場再撚狗啦大家

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經左西環map, 幫手睇實唔好再比人夾
暫時得香港大學方向安全 大家小心

Be water

求下你地走啦屌

贊成

走呀

經港大mtr 走

上次4x個

西環同旺角一樣凶險
見到示威者又對峙，真係怕怕

轉場溫去宿舍搵警嫂屌閪

今日比人包哂。呢個方向比較難走。

垃圾仔扯完下一秒就射

內街都有狗
三方包圍

街坊好波

不戀戰不死守，有狗就轉場

西環無路可走，入夜都係應該要走......
一斷香港大學站同堅尼地城站就全滅

所以要主動走，唔好再等見到先走，見到既時候已經收細左包圍網

無laa 放咩煙 食上引？

HKU mtr 暫時安全

又去第二度玩

轉場啦

明日85大三罷喎
唔係平時星期一大家收皮正常番工喎
你明唔明個分別

執生啦
諗下前個幾次
你地就知守黎根本冇撚用

hit and run
撚狗為上
何必犧牲

唔好玩啦，穿唔到盾架

轉場啦 記住琴晚黃大仙一伇

係！
千祈唔好轉返同一個場

BE WATER。HIT AND RUN。
切勿打沒把握的仗。多謝前線

警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

現場好多人叫一齊走

拜託各位，抗爭但唔好送頭

[剖析前線心態] 發夢做過前線，同你講下點解前線唔肯散，同點先可以令前線散

8點前走啦

尊重前線巴絲，勿送頭就得

走啊 皇后大道西經屈地落德輔道西會夾爆

推
快啲走啦！

撚狗完畢, 轉場再撚

中聯辦真係不可侵犯

西環轉緊場
其他人都唔好戀戰

快散，聽日要七區集會，萬事小心

HIT AND RUN

轉緊銅鑼灣

BE WATER。HIT AND RUN。
切勿打沒把握的仗。多謝前線

聽日見～

係，尊重前線決定轉場轉去邊
但係連登開POST係俾其他係安全區既人知道前線撤退中

睇地圖啦，就黎包圍晒架喇，轉場啦

可唔可以搵人同前線講唔好守 射哂上民居已經攞哂道德高地 冇必要

食個飯休息下再決定去邊

一去西環班警就上曬腦。搏唔過

轉場，一個都不能少

Pish

撚完狗好走！
唔走可能係鬼？？

叫人轉場 唔好叫人撤退

5點先開始遊行咁早又放煙

幾時落深水埗行返轉

真 走得

轉陣啊啊啊！
布防重就轉陣啦！
be water 啊

銅鑼灣！

Push

留力聽日搞罷工啦

想問咩站出比較安全

去金鐘灣仔行下如何？

轉場食飯

走呀 唔好比人拉

係彈

BE WATER

敵進我退

但要搵地方變身

好波，終於學識be water

機動性 搭地鐵 轉場

直接搭ＭＴＲ
睇直播個個都係咁

係咪轉去銅鑼灣？

放tg已成常態
香港各方面都進化得太快

山道麥當勞果座大廈有人掉玻璃樽落街

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

全部散緊去cwb

而家出嚟
ok 但應該去邊

今日義士Be water得好好！

識玩了

唔熟路唔建議入內街，有落單風險
更唔建議去海邊，有入無出掘頭路

請一眾立法會議員帶頭阻擋黑警,尤其梁耀忠議員請以身作路障.

銅鑼灣要人

銅鑼灣！跳閘！跳閘！跳閘！

西環仲有啲傻閪食唔夠煙喺度叫警察加油

轉場遊MTR河先

游擊
Hit and run

可能怕TKO個班過西環支援,所以想清西環先再集火打TKO

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

徹退路線: 往香港大學
現場有人叫去CWB

轉場 唔係散水

走咗

唔好用個人8達通啊喂

TKO 我岩岩走 d人散得7788

轉場 離開西環

出奇不意直去北角警署

走晒 好波 去cwb行陣街先

個個仲好乖咁拍卡入閘

屌，暴動罪都唔撚驚，驚ＭＴＲ捉你逃票！

你地真係好可愛

快閃 be water

警察做野唔洗你教

上環已經好多狗車 出埋防暴去緊西環

32台有人影，大家搵人擋住

第一次全身而退, 感動

打遊擊！！！

老銅放哨呀 唔好企定一個位

睇多d外圍有冇狗

冇狗後來到既人先安全

舉完無耐就放，成班癲狗

香港人係地球最強遊擊隊

黑警係咪專登搞平民

唔好除罩

彈彈彈

剩翻既靠街坊啦，過銅鑼灣唔好戀戰西環

銅記

專打香港人

85罷工

留力、留精神、留命、留氣係星期一呀

跟住去邊到玩好呀

轉場
留返俾街坊

街坊已經屌緊

散 聽日見

街坊屌緊

轉場灣仔

留得青山在，哪怕無柴燒？，歷史上笑到最後嘅先係贏家，共產黨同國民黨係好例子，由最初嘅雙方實力懸殊，到最後逐鹿中原成功，咁你話點解要磨爛蓆到最後呢？

轉去銅鑼灣

有傳 ：
水砲車已出發，作準備，
記住 be water, 要走，班死狗一定用來實地試車，水會有顏料，皮膚很難退色，一set road block ，好容易被捉到。一出就要快撤。

唔係徹退，係轉場
養足精神聽朝4:30

先銅鑼灣，可進可退，現場決定

而家去灣仔定銅鑼灣？

老銅等啦
尋日老旺，今日老銅

街坊進場，其他手足散

即時地圖

銅鑼灣現有情報非常少，請手足幫手一齊更新

好波呀,D狗次次個藉口都係話夢遊人士唔散去,依加上哂裝D人又走哂,淨返D街坊係到

現場決定，只係重點想講目標已達成

冇野做咪行下外圍 睇下有冇狗

be water
hit and run
無敵！
打唔死香港人！

Bewater

轉場～！

點解咁鐘意用裝甲步兵打條頓武士？

唔好硬碰硬 你地係民兵

温馨提示
公園和理非集會9點完

上次遮打集會十一點完
即刻清場

請轉場撚狗

Fc?

轉場唔係撤

目標已達
轉地點

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

屌 ！！！

我地的前線好撚勁 ！！！！

家下玩游擊 又轉場 ！！！amazing summer

光復香港
時代革命

已散哂

去警察宿舍 警署去停車場

唔好太依賴個公園和理非，上次沙田真正和理非，就係咁樣比黑警砌生豬肉拉晒

年青人唔好怪我老L土，苦口婆心講到口潰爛， 大家請智取，功成身退才是最大成功。 be water

即時地圖

目的地現有情報非常少，請手足幫手一齊更新

早啲返去訓啊
聽朝要好早起身返工啊

好正啊
手足撚完狗轉場

成班狗係度on99

瘋狂入閘

見話散晒
今晚抵讚

cwb
cwb
cwb

[教學] [超實用] 點樣最有效咁幫車軚放氣

西環撚
將軍澳standby

等佢地收咗隊番到狗屋落咗裝，就再黎料

好似話係香討果邊師兄建議黎
千析千析唔好咁做

岩，比人拉無意思

放煙唔緊要，所有人撒退哂，警方都奈你唔何

仲要俾居民屌7佢射向民居

班警射完又捉唔到人，又要被居民屌。 正

now 德輔道西有義士比狗逗

amazing summer

散

攪珠啦

推 轉場

銅鑼灣

義士你地今日be water
就係幫我地聽日打支強心針
今晚我地唔想見到有人食彈 有人流血同被捕
等我地訓番個好覺 聽日準備全日作戰

好多冷氣軍師現場已有共識 轉緊場啦

Be Water 終於成形！

咁欄路巴士點走啊

now 無咗直播︳想知有無事

唔好傷害和理非

留力聽日

咩撤退呀，轉場玩咋

華麗轉身去咗老銅

比sogo巴士走左先啦

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

手足們be water！

要爭取18區放煙

8.5罷工

拜拜

其實咁樣沖有效過之前去死一個地方最尾比人清場 同捉

去銅鑼灣啦

麻包袋

啲街坊屌得好大力

小心

邊度空虛去邊度執行任務！

西環啲街坊屌得好大力

唔好戀戰啊 不被捕！

喂呀，千祈唔好

CWB

不被捕

不戀戰，不受傷，不被捕

大家小心

唔洗再推了

補多句：虛實好重要

推，快轉場

推 走！ 唔要送頭

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

夜啦 番屋企食飯啦

唔好理偽港督張曉明先
食飯先啦

一見到差佬有動靜 即刻再轉場 宿舍都係唔錯既選擇

唔早啲訓聽朝點樣430起身圍巴士廠

我哋仲要破新記錄：班黑狗一個示威者都拉唔到

星期日晚，最岩就係去嘈住狗仔女訓覺

撚到佢地攰係今晚目標?

正呀！攞完摧淚彈文宣材料就轉場！
醒目豬！
連我父母都贊叻仔！

持續施壓
政府一日唔出黎回應
各區都可能隨時癱瘓
同時Keep住消耗警力